你仆街喇！913和你婚 好似係狗狗聯婚

紅磡海韻軒海景酒店

由於狗狗聯婚實在太熱鬧，大家一齊去賀下月圓食下燈籠玩下月餅，又由於太近殯儀館，召喚魔法師現場幫狗公狗乸破返個地獄再加棺木一副，好讓各親朋好友送狗公狗乸最後一程

聽日仲要中秋，各區開花，依隻二打六狗等做Condom啦，記得袋住支休班棍你身呀

和你婚和你婚，我們一起和你婚

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

乜鳩靚仔阿蛇，一定到啦

中秋傳統係唔係要點白色蠟燭

陰司紙

推

唔好好似上次咁自high 係出面屌

Push

希望你可以幫我share呢篇文, 我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

上呀

P牌推唔到

P牌推唔起

P牌推唔郁